想做打手了

仲熱架

你係咪有問題啊？精神有無病啊？咁無聊嘅你，你再做呢啲嘢，我一定捉你去睇吓係咪傻嘅！

以後凡負評我一世無人溝 主動溝人就溝親都失敗！

whatsapp已經成日俾人負評

估唔到連登都係一樣

比狗溝開唔開心